話說蒙面法禁制令去左邊？？？？？？？？？

話說蒙面法禁制令去左邊？
之前係威係勢話會告去法院

google下有幾難
唔批lo 等緊司法覆核